子瑜跨年「1張絕世美照」又讓韓網暴動！ 台粉驕傲：我們台灣之光

南韓女團「TWICE」顏值擔當的台籍成員周子瑜，過去總以甜美笑容擄獲粉絲的心，更曾攻頂「全球女星最美排行榜」，跨年夜這天她登上「MBC歌謠大祭典」，身穿銀白色流蘇短裙熱舞，還難得綁起高馬尾，高冷又帶點成熟性感的造型讓韓網瞬間瘋狂，被狂讚世界第一美貌。

子瑜在跨年舞台上，身穿一襲銀白色的削肩合身連身短裙，衣服上還有流蘇造型，一個晃動就能吸引目光，其中一張她一手插腰、一手上舉，眼神放電凝視著台下的照片再度掀起討論，韓網Naver幾乎都高度關注這張照片，標題狂讚「世界第一美貌」、「真人娃娃」、「母胎美女」，也讓台灣粉絲驕傲：「不愧是我們的子瑜！」

▲子瑜美照引起討論。（圖／翻攝自naver）

事實上，子瑜近來的造型漸漸轉變為成熟風格，展現濃濃女人味，不過日前回歸的團體合照中，子瑜被放在最後一排，不但臉小到一個不行，必須放大才能看清楚，而且臉部還稍微被擋到，讓粉絲大呼不公平，認為偶像好歹也是獲得世界最美臉蛋第一名，「身為門面這種程度真的很誇張。」

▲子瑜美照引起討論。（圖／翻攝自topdaily）

推特因此出現熱搜關鍵字「子瑜值得更好（#TzuyuDeservesBetter）」，以及韓文版本的「JYP_好好對待子瑜（#JYP_쯔위를더잘대하다）」開嗆公司，主要由子瑜的國際粉絲「TZUYU GLOBAL FAN UNION」在推特發起，串聯掀起各自逼近10萬的推文量，包含台灣、菲律賓甚至西班牙都登上深夜的推特世界趨勢，一度登熱搜。

台灣省寶係唔同D

JYP又買水軍 周周求其一張都屌打

台媒好煩

咪又係閪婆一名

台灣明星感覺係高質d

人哋都認自己支那人 番去又唔撚投票 成班傻鳩台狗仲係到認親認戚咁 博乜

好撚心你啦！嗰陣時子瑜只係16歲，公司同亞媽壓力下向支那人道歉，佢可以點做呀！已經被黃安害，依家又畀你條柒頭二次傷害！當年佢道歉，蔡英文即時多幾個百分點投票！子瑜到依家都無去支那演出！依啲又唔講！

仲有，十二手足喺支共淫威下認罪希望從輕發落，咁佢地低頭，係咪就係支那人？你根本分唔清被迫定自願就不分青紅皂白！

你最好依世唔會miss咗任何投票！佢去投又畀你班撚屌同支那小粉紅炒作成政治事件，唔撚洗煩呀！Twice咁多地方演唱會，就係唔去台灣，咪怕咗你班撚屌同支那小粉紅囉！其實你哋同支那小粉紅有乜分別？

中國之光

白卡佬又出現

兒登日日唔係鬥黃，就成日問係黃定藍，係咪奶共，畀黑警打撚到匿埋喺個閪窿打飛機，將啲時間蹉跎喺批鬥上，以為咁樣爭取民主喎！正一係一班幼稚嘅渣滓紅衞兵！

反夠未

關我撚事咩 又唔係我 你屌我都冇用㗎傻鳩

駁到就唔反

使乜駁
JYP陷害佢揸青天白日旗
黃安陷害佢台獨
JYP再陷害佢出黎道歉
結論：你地blame the victim

低鳩能嘅！做善事中韓都有，當期時係匿名捐，只係因為滙款問題先曝光！你個世界就係非黑即白，完全唔用腦！

你條撚屌一鳩樣，垃圾！繼續做亞叻，唔關你事啦！

她只是個孩子呀
藉口都幫人諗埋 毒撚真係唔話得
黑白當前 打j最緊要

屌你老母暴乜撚野動

暴動呢兩隻字唔撚係咁用